聽日仲搞吾搞黨鐵

定係休息一日

聽日搞嚟罷撚

休息兩日